[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(49) 萬聖節課爆

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

貓技能表:

真新手留名

剛入坑留名

新手留名

玩左一陣
新手留名

今日玩左一陣, 差一隻船全齊。新手留名

me棄左 綿延理論
有D野要某隻角色先做到
玩太耐艦B返唔到轉頭

lm

一半玩家都係紅絲

乜都唔齊留名。

無哥倫比亞既新手留名

平衡度做得太差
不過隻game 都算佛

聽日打算入坑
留定名先

建造未畢業真新手留名

你又差邊隻

same

btw圖鑑好衰, 未換月就放左下個月簽到船入去

卡明尼，華盛頓都出左6隻

loli line
養生真好

鹹魚指揮官留名

【お知らせ】
次回更新時、巡洋艦「ニューカッスル」のボイス（cv.後藤沙緒里）を追加！

改造と着せ替えの追加ボイスも同時に追加する予定！

お楽しみに！

點解呢隻咁快加聲先

巴閉囉，英雄主義，疊馬

本設定集得se eshop有特典？ 睇amazon好似冇

讓巴爾裝新個支金火控雷達第二炮會快左
練完換左第二隻要打多30秒

即係個加速冇計落預充填度?

明明魯莽咁努力

預裝填你當係第0炮
有裝快左足足3秒

法國有船識出聲未？

大把

120了，要練其他船

屌你老味200抽都未出華盛頓, 真係心灰意冷

打幾日就升完
又要搵第二隻T0升

仲有兩個禮拜，未到放棄既時候！

每次十抽都震一下俾個假希望我

又550

用左400粒

原來第3箱有社長隻貓抽

用曬之前儲起果堆再課埋金都唔中

我冇你咁多但都過100抽
頭6定7金都仲係舊野先出黑肉

有咩做?

搵新驚玩

換晒野先再諗啦
我而家先二萬八分

15000分

有無手足可以話我知咩食咩先可以+最多裝填

練邊隻戰艦好

吃驅

胡德>華生=南塔

仆街 計錯數
伊吹到一次換多左十幾張

隻game前排金色唔一定最勁

曾經何時，一人一隻小天鵝

小天鵝仲J緊佢聖誕skin

DD少有嘅身材

勁個D已經放左第一頁
永遠冇人睇

第一頁應該放P站清純度嗰張統計

Uniocrn姦他lu

一日一包餅

朋友買埋第1代返黎就要食1個月餅

污嗰堆都好正

10隻4:25都無0:27 做乜會單吊R

卡 R 咁橙。一車車架喎。

油又升破9000喇
3萬7分

3萬7分收工啦
之後每日任務嗰700分都夠換晒野

又買咖哩?

咖哩航線

收工 可以轉戰貓

但個油壓舵都係得3個 唔夠分

活動都係養生 已經養生都不能自拔

期待真正既活動
例如138炮
是但出樣OP武裝比我地肝啦求下你

休閒玩家就算有OP武都係休閒

cls
ex mode乜9獎勵都冇都開cheat玩

好悶

連家具都冇埋
你打埋我個份

成日叫人每日最多玩一個鐘
艦b做到 精神

原來尋日送個蛋糕係因為林社長生日

羅恩痴線婆把聲好正

做咩華盛頓升滿技彈幕都好似小水槍咁

艦B應該真係就執，唔計牙哥，對上一隻改造有冇人記得係幾時？

冇

真心一問
對上一隻白皮係邊隻?

肥過欣宜

好似係皇家活動隻藍皮?

好似同時出

係咪紐卡素

次次活動都有改造, 冇人珍惜
今次冇得改

改又話哪有圖

無改又話就執

如果你放棄的話
你的愛就到此結束了呀

但堅悶
退休game

而家有活動都悶
btw
我set咗個目標令隻驚冇咁悶
就係要全船lv 120
執笠之前完成

己經完成晒任務
又冇人講野

有活動又悶 冇活動又悶
到底呢隻驚點先唔悶

設計問題
賭貓先

無華生

強仔

屌 兩隻ssr分別出左3隻2隻都未出sr
係唔係咁難出

我課完月卡就出，比你參考吓

一次出哂所有舊活動復刻
肝死所有人

卡紫好正常

凡事有可能

琴日發夢開左150lv 上限

琴日先有人講卡藍

只要肯課金

萬事可成真

污

其實北卡點解會同兔女郎扯上關係

為左出skin

係就快啲出。仲有約克個RQ造型快啲變skin。

高雄 愛宕 swimming skin 會唔會平嫁

唔會
多數新出嘅skin先會打折
btw
有幾貴啊。。。
爛B好好架啦
隔籬少前啲skin要抽
課咗都未必有

少前:...

個tweet出咗成分鐘都冇人講
嬲啊

本子王識郁啦

會唔會減加價

must not fap

55.1又跌

其實都唔可以怪冇人講野 一隻棄坑1年後返黎都可以用腳打活動嘅驚 入面嘅野真係冇咩可以討論 （就黎6排120 但唔知有乜用）

最近真係好hea
3章後既故事
貓系統改善
都無哂聲氣
12章都好多個月主線都無新要素加入

頭幾日玩左陣就meet完target
跟住又養生

對上個大活動要手動開荒 到安全
今次auto到尾 兩日完
為左美服降哂lv

好似冇降喎
美服仲低

護唔到航啦 無110都auto到

話左依隻收隻驚黎

艦collection

下次更新羅盤⋯
我突然好想玩潛水同貓啦

話時話呢到冇咩人講劇情
雖然我都唔睇劇情既

聽講鬼佬都唔少講劇情?

日常番

差太原同親潮

太原有排等
營運都唔記得左佢

我想打爆機啊

我未草齊四聖獸

下個月頭咪又99.%

又黎咗10抽 雖然仲係無華生，但係終於有厭戰，以前miss咗勛章兌換，一等等咗半年

希望厭戰有Skin

老女人

有邊架船唔係幾十歲

幾十歲扮LOLI
搞到差D丁錯

照J

開始又養生了

無新game

養精處優

練全部船上lv 120啊

我想問下
宿舍係咪放越多人落去就會分薄d經驗？

假設一隻獨食100%

五隻就每人食64%，總共320%

一直放滿
食物消耗快好多

肯定放滿 回心情都有用

識玩一定係餵可樂餵到LV100先拎出黎用

thx bro

完全唔需要攻略既驚=垃圾養生game

Live2D

星期六樓下又鑽野又拆屋
星期六裝修正仆街

我仲慘, 樓上就日日鑽野,朝9晚11
CALL保安上去,轉頭條仆街係窗口位淋水

樓下條仆街就開冷氣氣葉向天花, 凍到行過腳底都FEEL到好凍
今時今日仲開冷氣我有理由懷疑佢殺左人藏緊屍

對面屋條MK妹氐左細路交比佢老豆老母睇,
日日係到喊
如果有日新聞報六國大封相癲佬大殺3家, 咁果個一定係我

打左咁耐D3都未趺隻金皮......第4階都就黎換哂D野

ching冷靜d

開始唔係討論隻驚
雖然隻驚真係冇野好討論

慘

sorry覆錯隔離post
但係個內容match

個post已經直頭冇人講野

一直online

晒下各sever外掛狗ex分囉

鹿兒島

我自己都冇打

有活動同無活動無分別

識人玩GBF有冇活動都日打夜野咁
咁我寧願hea d既

冇活動都可以打下科研既
依加走去開發羅恩

留名

下個月尾先係大型打J活動

今個月有傳頌之物睇下點
不過應該都係養生活動
而且我又冇睇過套野

我都無睇
而且聯動角應該都唔會勁得去邊

18禁 game黎架

咁都有全年齡版 又有動畫既

走甜
不了

等新本子

傳頌正野黎，有時間搵黎睇/玩返

艦B唔無養唔養生問題，係0新意

科研肝完又唔出哥倫比亞之後已經無野玩咁

最後希望：大艦隊功能

新手時期反而覺得好過癮
日撚日上wiki研究砌隊 研究裝備
依加 真係鳩禁 hea打

證明你己經係老屎忽

君主bb研究左差唔多3個月終於升好

做咩性露易咁低

系統問題，海皇星同羅恩多出黎既圖應該夠佢升滿，但科研次次都出重複圖比我

自己無好好編配唔好賴

無錢呀
咁只有做唔需要錢或者送錢既科研
呢堆科研送圖全部隨機送
點會編配多成89張海皇星圖

做魔方

魔方比錢更重要

又升返上400了
錢突完華生就負資產

你居然冇lv 30

新手, OK?

梳囉

又多一位倉管成員

其實照玩到

只有我卡明尼？

YES

換晒野了

想問好耐，明石個傷係點嚟

打飛機

上網睇後排唔係無防空圈㗎咩

$10

你睇開咩網?
明石後排最強防空之一喎

前排後排都係一個防空圈

仆你個班肥左2磅
多得d餅卡唔少
拎去喂狗

食死d狗啊

食開無事
食左十幾年
btw支國個d先會有事
唔知加左咩

裝係嘉頓餅罐度 新年送人

龜7-2煉金算

高招

威化放底，雜餅放面

最on9係第2彈轉左雲尼拿味
食到想嘔

1-3箱萬6分完場 TOO EASY

終於有更新

唔係萌新果個節奏榜呢

唔係呢個?

悶到傻

ON9

又係儲錢同油既時間

順便玩第隻驚

儲膠

同日服一樣1.5倍

你個倉爆哂啦 仲儲

鬼佬唔係大哂

趕唔切又要洗多D

唔儲野仲有咩好做

閪貓一號
閪貓二號

一隻有用貓都冇

肉便器A
肉便器B

返去開nekopara先

新手一問，貓係咪冇得按入手排序？

有隻水雷魂

紫貓

紫貓都
金貓有咩技能係前排魚雷架?

啲R貓同SR貓成個波咁都屌得落

梗係SSR貓啦，R同SR連提嘅價值都無

貓都屌
貓仔西

我覺得可以出毛茸茸公仔

鞍山唔係人人有

【お知らせ】
次回メンテナンス、鞍山（アンシャン）級のボイスが実装されます！

長女・鞍山と次女・撫順は【阿澄佳奈】さんに演じていただきました！

お楽しみに！

可能會加落建造呢

卡死我丹佛

卡太原呀 放返出黎啦
阿澄太太
愛艦b啦

先幾日見你地講依隻SE出嘅暗鍋Game, 真係好Q黑暗，糟蹋哂啲咁可愛嘅囡囡

營運突然醒起你

中國艦唔會有人理

東煌DD buff好似好ok

有更好既選擇 唔需要用佢地

係ok嘅，不過好過佢嘅大把，仲要限定，唔係人人有

鎖DD, CL時入一隻

依家鎖艦真係好鬆
不過養兵千日 總會用到

身寸火暴

SE不了

琴日dl左
好似唔錯
但se
我驚驚

se bandai 永不錄用

SE驚刷完首抽就Del

11月5日 晴
油又用盡了，又是沒有哥倫比亞的一天

12月31日 晴
油再一次用盡了，2018年是沒有哥倫比亞的一年

唔經唔覺，隻飛鷹我卡左成個月

講完冇耐就出埋

聽日起身 就會變5隻金里布

又癲左一個

悶到癲咗

呢排返工好專心工作

已經抽到7隻明尼

但仲係無華盛頓

變左金布里未

唔上唔落咁

冇變

我d紫箱都冇
係咪唔夠親密度

開左隻咁嘅貓

拎去強化好過

有用過我個隻喎

我個隻係勢力貓
垃圾

佢有得自己揀配咩技我就日日都賭貓

食左佢

一世都冇可能出4天賦點絕世好貓

垃圾連登死ser

呢到冇野好討論
死唔死ser冇大分別

無野做想睇下吹水區

就執

美服

隻驚唯一可以玩既就係儲資源

韓服收檔未

倉鼠模擬器

慳錢game 兩倍重置d石用極都用唔哂

好似有謠言話只要隻貓學到第6招天賦就可以洗走一個
連先天都可以洗
有冇人信？

試過 係真 可以取替舊 不會唔會還天賦點比你

5個彩技就唔怕

有咁嘅運仲洗頂走天賦

勿講出重點

命不久矣

到底呢隻驚點先可以有突破

R-18

活動增加 12圖難度 超大地形 可以上4隊 改收益 由低耗肝 變成 高難度高收益

出Real time PVP

出大... 立繪

與休閒背道而馳

休閒係冇未來架

等動畫化先再有話題

希望唔會好似今季妹妹咁

休閒 Hea 玩左一年都仲玩緊

其他game無一隻捱到一個星期

最後淪為收菜GAME

好悶，悶到上黎都無野好講

周年到而家都無乜特別料
我都玩得超懶,差唔多一個月無升船只擺後宅同1200

養生

肝緊其他GAME

幫手買周邊 等佢唔洗執
十二月好似又有畫集

第一日抽完40抽之後keep住每日3抽
但我抽到依家都重未抽到兩隻紫皮

紫皮最難抽

有冇話刷邊到升120最好?

後宅最輕鬆

又唔出返d高質figure比我買

食餅
買左3盒已經齊ssr
弱智
反而ex真係個坑來

想順便刷埋科研

Total肥左幾多

科研都係7－2架啦，唔通12章咩

10-1 都未過到

3磅

100抽了，花生呢

請改名叫黑仔

唔係好多遮

1日1包都覺得甜

有油12-4 冇油7-2

中左bug

邊個屎忽鬼唸轉雲尼拿????
我要將d餅由後面塞返入去佢度

掛1200 掛到120

大半年冇跑1200

11-4到120

唔做1200點儲錢

7-2

後宅到lv 120

後宅大概2個幾月就5隻120 都算快

開機->餵可樂比老婆->關機

我好啲
開機->餵咖哩比老婆->關機

7-2會好忙

臭到呢

肥到呢

ZERO

ok u win

連續45造冇金貓
咁就6萬3

真係開始上黎鳩up

唔係有咩做

下個月會好D掛

另一邊game 都係養草狀態
不過pvp 過癮d

搵第3隻game
一於爆肝

仲有樣野係可以課金
ar盒蛋
我唔知點形容佢
俾個例子大家睇
如果你夠毒既都幾好用

即係內置AR相機加強版?多D人

1.課金買蛋
2.裝apps
3.掃蛋qr code
4.得到角色
5.任影

我發覺艦B真係週邊多過活動

可能隻Game真係無乜改善空間

系統好大限制
只可以等出新船

舵機都整第5個
幾時先有新一輪科研

加道具好啦，仲未出哂啲科研艦

近排工作專心咗
人都精神咗

其實好感度點計
有啲囡囡用都未用過就爆上90好感度
係咪實裝咗自動發情

秘書艦會加好感

將大腿擘開

原來係咁

放秘書艦 日久生情 最高90

哥倫比亞真係臭雞黎，我決定左撈到返黎都一定打入冷宮永不入隊，扔去勞役跑成世委託算

真香

你99.7%喇?

大佬

雙鷹海都未撈⋯⋯⋯⋯

你先係大佬

有牙哥易左好多了

最難係我有哥倫比亞強迫症

當日我用佢3姊妹去說佢歸隊幫手攻略12，順便升下佢地，結果三姊妹都差唔多升好晒佢都唔出現，到撈完攻略12既時間我直接用三姊妹打12就夠，哥倫比亞就一直做委託冇出擊過

4場就出

後悔巴表示

其實後悔巴卡咗幾耐

同問

連戰力都計到8888咁好心機

CLS

仲要全眼鏡

又係其他驚以氣用事課左4萬yen
都係艦B好

4萬yen 玩艦B應該可以用到一年

回家喇

唔買女新裝夠玩到執

早知唔咁勤力刷分

有早知冇乞衣
好休閒啊

NGA 愛丁丁同克爹都可以嘈5頁

呢度冇人

我想厭戰出改多啲

冇啦, 星期4都冇新消息

開多隻科研都可以玩一個月
或者改下初期艦

夠膽就出白鷹
中途島

Bismarck同成堆法國戰艦

伊吹，海王星，賽恩，肝完，華盛頓活動一畢業就返11-4刷，到而家，真係無紀錄

我有支棒可懲罰可惡絲打（好似係）

哥倫比亞都卡到咁
鳥海點算

金皮好易出

鳥海依啲未clear 100%已經出啦

鳥海好易出到一打

演習攬炒輸左
on撚9

仲可以用返遠古皇家隊+朱貝命

有無新Game可以刷首抽過下手癮

演習咁認真

刷緊

刷到T0 PM樓主, THX

有冇人係喺呢個group架

卡藍皮了

不能直視

俾啲信心自己
難得香港有個爛B嘅community

有風

藍皮可能仲難出過紫皮

乜撚野黎

好耐之前入過 不過退左

入呢啲都係on9

個群做乜事

點解退
之前其他驚都有入過D TG谷
不過D人真係太on9頂唔順都退哂

咁弱智
已婚名單

羞恥play

真.老婆

因為入左個台仔line谷 覺得好過依個

我入左個group冇人講野

你話艦隊果個？ 果個當佢唔存在啦

仲有第2個?

so99y囉各位巴打

得返8包餅仲未中憎恨怪

都係巴哈搵 樓主叫ed0911ed果個

唔會入谷

5包中泳衣哈曼 北宅 蒙b

重左幾多

唔知
應該都有1-2磅

有冇巴打用XS 諗住聽日去買
家陣用緊垃圾SE

用緊xs max

唔鐘意太大部 所以買XS
玩艦B正唔正

前幾個POST有人話XR定咩鬼玩艦B有黑邊+另一D問題

一塊都冇吃

係咪因為大MON
XS細MON 咩情況

搭單問下 有冇巴打用S9/note9

max真係唔知,都冇野要手動
返到屋企就用部10.5黎玩
反而我想換今年部12吋PRO

一秒入戰鬥已經正啦

個個都換電話
睇黎艦B係電話殺手

畫面一定有問題
但聽講apple要d app支援xs同xs max既moon size
但佢既支援係比佢好似而家咁開2條邊出黎定真係要成個畫面岩哂部機就唔知啦

我ipad 2017有黑邊
應該比例去唔到咁大

希望整到全畫面唔要果2條邊啦

艦B懶, 唔整咋
其他game可以用盡個moon

淫

唉 艦B D Programmer

以我所知FGO都係有2條邊

睇慣左就唔覺

fgo係為左世界和平
強迫所有人有藍邊

用XS MAX FGO係3條

it狗

最賺錢既就偏偏唔同你整好佢

岩岩走去問人..XS係咁.都接受到嘅

哇屌 乜原來max連下面都有邊

因為佢係跟緊iphone8以前既size
x之後果d都係左右2條邊,唔大影響既
ipad pro就上下2條

反正佢地都係睇圖嫁啦
幾多條邊都唔會影響到佢地嫁

用意志力整走條邊

用緊xs max,成功整走左兩條邊

唔好自己呃自己啦

如果係街 其實打直玩 都幾爽

隻第七史詩抽首抽4星都掀一餐想點
又有一行字咩咩更新

坐等維修
星期二得唔得
等緊語音

最快都14號啦

完活動先有
開個skin活都好呀# #lm2

法國活動呢

下年啦 如果冇執笠

侵侵都玩艦B

改圖啦明顯

XZP換左XR

我係咪呢到第2個4萬冇出北卡既人
想慳下金布里都唔得

肝D3肝到個池都就抽哂都未見過
番去撈川內算

4萬0幾就會抽哂
所以先上黎up下

悶到

訓覺

咁我都知

金布里就黎多到要賣

後期比較缺紫布里多

又係happy Friday

系牙系牙

USS Trump

In Trump we trust

仆街,岩岩係公司比個同事講肥左

仲有8包餅呀

已經減左1磅

13號網聚會唔會係全部肥仔

之前食左1個月餅
肥3磅

無女？

食左一定肥個下好笑

一日3塊
肥過肥仔水

一磅肥膏
以後直接丟左算

齊晒?

差ex
要搵人交換
ssr,sr已齊

有蒙b想換加賀
或者上彈胡德換企業

我玩一盒算....1月出來第3代

第1代唔係好想買

我全部卡都開左出黎

冇套唔安全

爆左2彈已經對餅好厭倦

我就黎丟餅

已成過去

影垃圾筒
激死d環保撚

丟完擺支飲管上去做紀念

買膠套囉, 好快爛架喇

擺3支

食晒D咖哩

鋒味咖哩

買多盒返黎丟

4重膠套

終於...之後就到12-2

USA USA USA

大噓 ?

碧藍航線是一款真正的腳交遊戲

其實我唔係幾中意佢d畫....

USA USA

幾有特色 一眼就認到

大嘘真腳交
雖然我都對佢冇乜興趣

靴+絲襪臭死你

腳膠既話大鳳skin,比叡skin同埋ajax岩我多d

我都唔係幾鐘意佢d畫風

夠送3碗白飯

玩成個月都得

快D更新啦, 又要等一星期

活動接住上！

叔叔不行鳥

藍皮

艤裝未上色啊

為何受傷的總是Z23

珍貴錯版

恰我地打丁打到眼矇

笑死

有安全褲仲遮咩

腳趾甲都畫埋

改返了
不過呢到已經有晒backup

連上色都無，就執

有安全褲但真空咪要遮囉

sor, 比得一半錢

錯個張都仲留左係twitter到

其實營運驚大家悶
所以製造笑話

話題都係制造出黎架遮

真係需要花生

已經唔知悶為何物 佛系玩家

Thank you trump very cool#support#
蘿莉腳膠呢

響應環保
今日係無內褲日

有冇方法可以令潛艇好似後排咁好快上到lv 120

d card係邊買架？

終於出貨喇我

係隔離coc post改名做哥倫比亞唔夠一日就出貨

2018 感動時刻

勵志

11月9號
哥倫比亞紀念日

得閒無事上黎睇一睇post, 原來艦B就執

我出完到你出

丹佛幾時先出

就出

佢條脷肯定好甜

好想比其他野佢奶

巨龍

冰火

五重天

> > > > >
看圖講故仔

冇野做

12-2

12-3

永遠的7-2

差阿賀野就要去12圖比飛機炸
主力冇乜過110lv 死梗

咁你卡阿賀野卡返兩三個月咪解決晒所有問題囉

有牙哥 12章秒住過

Easy

今次竟然換哂D野

垃圾youtube做咩幫我translate title

星期日冇人

有人又點 冇野好講

歐美伏同超次元合作

就黎執笠

有可能復刻？

復刻出埋虹心橙心

咩黎

虹心

橙心
之後四女神出埋改造

起風未

牙哥112lv
練埋華南北應該就ok

暴風雨前夕

乜都好出d新野比得地玩下啦

執笠前夕

至少執笠前出左哥倫比亞

比少前超越左

連少前都超越到咁實執

啱啱由鬼國返嚟

隻艦A搞到少前無左戰場女武神合作
之前艦b又係比人取消 似乎又係sega野

/_\更新了

4主110LV之後無用過
食咖哩食到120LV

已經唔記得講緊乜

我想消油呀
咁又一個星期

買咖哩

我要刷裝

我要錢
日日刷垃圾貓

我全都要

唔比Z23食

3日出兩隻鳥海，好快又一打
想當日未出打幾百場都撈唔到

佛心game

根據官方條tweet 最後綾波分左一半比Z23

綾波好乖女

讀心game

而家啲膠仲多過活動之前

想課都搵唔到理由

等聖誕
傳頌之物應該都冇野課

skin

傳頒之物都唔知會係乜，分分鐘係貓池而唔係艦池

之前有剪影好似係傳頌之物d人著左艦裝
應該點都要抽人

慘絕人圜

IPhone XR
ip都唔洗check

差咁遠

自選圖紙用晒去佢度?

我啲百搭圖紙去晒個痴線婆到

淨係開左海王星同st louis
有自選圖紙就盡量揀哂海王星

14號終於維修

留返最後衝刺先用

繼續養生

長春改技能有咩分別
要出北方／東煌後排？

就嚟全30
快啲出新野玩啦

全120呢
未全120 lv之前都唔俾呻話冇野玩

希望改造

貓未畢業唔俾呻話冇野玩

我希望佢可以出圖紙回收再用

一早對多出黎既圖紙無感
最近玩得懶成日唔記得做科研

盒餅開哂

冇憎恨怪

3歲

冇活動早D訓喇

有冇活動都係咁夜訓

艦B根本冇活動

將來一定有

有活動都係悶架啦

最好玩就係新活動撈裝備

一定比人屌唔休閒

新裝實有保底至少一件

黎緊係咪空白期

有活動都係空白期啦

呢樣真 撈晒啲船後都無再打過活動

呢頭叫人唔好賭到有
嗰頭出隻浴衣skin

隻手唔受控 買

右下丁丁升左旗?

對呢隻完全冇興趣，
Btw出skin冇左黑絲仲有人買？

一至五赤腳 六日黑絲

留名 國服由開服玩到實名認證果日
終於忍唔住跳佐日服 以前諗住和諧下忍下算
搞實名認證真係不了,雖然可以問網友借

歡迎加入日服

歡迎

就算跳過嚟
都係長期養生

新手點養生

多謝各位巴打

無得養生啦 依家仲係82撈緊雷
放棄國服最攰係要追收藏 國服我差舉炮炮就全圖

新手都唔打活動圖

活動船齊晒啦 抽卡池前3PART都抽光晒
所以唔刷了

講起收藏率
而家舞鶴齊哂既有100人以上

祼足都唔識玩就算啦

我真係唔識欣賞
都係留比性情中人玩啦

龍絆係咪冇人玩喇

赤城表紙婊子

130抽無華生

我無錢啦...我唔想課啦...

痴線婆

唔課唯有等下次囉
平時冇野做唔好亂用魔方

唔課到中，咁你之前抽落既咪枉費晒？

我好痛苦，其他啲艦都一樣要追

無課已經可以齊艦, 仲想點

宜家咪-1 紅染果陣又係無最上 我仲將日向換晒勛章

完活動前抽多十連都係唔中紫皮
放棄

垃圾game
魔方就多過500

千一

下次啦 開頭無威爾斯 依家無太原
要等佢開返 點解開放舊關咁慢嫁

傳頌之物又要點聯動啊
要幾多錢啊出聲啦

終於有返時間玩下
返工忙到成個event半放棄左

講個前段時間的事情，本來我們已經和業內某一線大廠談好的准一線IP聯動，被一次大家都知道的日本大廠起訴某中國遊戲廠商的官司給影響最後無端告吹了，嗨呀好氣啊，明明毫無聯繫，聽起來很不可思議，但事實上一旦出了國門，人家就是這樣把所有中國廠商連帶著一起看的，你的每一個行為都在影響著整個國產業界。

睇黎果時話出事第二隻驚就係少前

其實都只係Skin要課

抽角除非太黑，有儲開膠通常都唔駛課就抽齊

好可惜，不過想知本來聯動乜野

巴打應該畢到業下話

一世都唔會知

SEGA係咪告唔贏隻深淵搵我地出氣

好悶呀help

目標全婚/全120/完美喵 試吓

ng ho la

唔好就咪話悶啦

完美喵
史上最大騙局 仲要4隻

你想迫死我呀

D人話技能差距最大都係侵略如火

咁真係好悶嘛 活動又冇挑戰性 潛艇又辣殺 貓又辣殺 幾時先有真正吸引既新系統呀

玩家問題

咁我唯有繼續同老婆玩 爛b就執

希望好似fgo 百屌成鋼 潛艇
雖然非狗依家d ui仲係

fgo個勢真係玩多十年八年都得

只要班月球課長繼續炒熱氣氛 可以養定3號仔
但我都係鐘意艦b 健康營運

加高少少難度ok?

咁嘅難度好唔好

ok
除左玩指南針

畢唔到
已經日日3抽都唔出花生
加埋應該過左400抽

斬呀 我叫你斬呀
我支持下次出呢個地圖（走羅盤）

仲有時間
課多400抽就有

到時日日課油都唔掂

1-1刷閃真係大部份既操作
雖然我玩個時都唔鬼刷既

唔喇
成個event無打好冷靜
我抽到另一隻金可以10隻咁賣

悶唔緊要

我要新情報 我要花生

咁多人冇花生

食個D花生

溫馨提示:
香港時間:13:00-17:00維護
會唔會遲呢

遲囉
反正登入都冇野做

L2D

玩緊另一隻game都維修
真.冇野做

fgo

當然唔係啦

遲開有石 等下都得
上左p網補充大鳳 綾波power

加羅盤 打百幾場伏擊都行唔到去王度

出事了

位親愛的指揮官：
原計劃於11:30結束的港區改造建設，現大部分港區已開放，指揮官可正常進行遊戲。
其中，'萊茵演習'、'皇家巡遊'港區目前仍在維護中，預計還需較長時間，維護完成後針對以上港區的指揮官會根據實際最終改建時長額外發放補償。
由於本次維護我們針對資料庫進行了升級，但在過程中突發網路波動的情況，導致了升級時長遠超出預期。目前仍舊有上述2個港區正在處理中，給各位帶來的不便非常抱歉。

"改建延長補償"
石油x200、物資x1000

beta服2個server開唔到

是但啦 都冇野做架啦

一場1000油

完活動細更新都搞咁耐

打一場大破

大破進擊會沉

唔好偷偷放艦c野入黎

聽講2期冇沉船呢樣野
已經冇玩唔知真唔真

返去入坑玩返試下啦

你意思係叫佢返去試沉船

不了

魔鬼思路

新家具

海葵

觸手play, 正

放囡囡入去會點

放唔放得入呀

身體改造系列
邊個諗嫁

林社長從按摩器中得到靈感

入得

只今メンテナンスは終了しました！

下記アイテムを配布しました。
・メンテナンス協力のお礼（燃料1000、資金3000）

50下先有藍皮
又燒膠

加得隻藍皮?
咁可以慢慢抽
返正都唔係100%左

開左Ser，玩左20抽，出二金但無新艦

起風了！

紫皮藍皮堅毒, 唔會去抽囉

抽左30下乜都無

魔法乙女剛剛出個陣玩左一日剷game

垃圾game

都係得個邊有

試沉船是但開驚搵隻1級都試到，我係叫到返去入坑體驗二期

等我仲興奮左一下

百鳩幾抽一架新船都無

阿哥大放送

這遊戲製作人瘋了吧？

SSR居然點擊就送？

牙哥no.1

屌你老母成200抽先出

單向聯動關我地撚事

呢邊應該要出live2d獨角獸
魔法少女企業

上線 抽腳膠同蘿莉 買新skin 熄game

30抽停手算

專心搞埋科研30lv先玩常駐

唔留藍方等聯動

尊重 藍皮難出過金

出雲有排都30唔到

射左50抽都冇新船wow

從來追sr同r都係難過ssr

每日一建就出咗鳥

真係塞到入去

日日專心返工
做野快左
連老細都讚我

人地醒目咗
靚仔咗
女都溝多咗

尋日一開服10抽終於中典佛
怨念差伊19 SOSAD

女黎講呢都係0

我而家都唔知我係咪玩緊艦B開驚都無乜野做，剩係得閒刷下12-3就算

而家真係日任都未必清哂
6場每日+3場hard就收工

冇野比老屎忽玩

我仲好有心每日刷12-4

110lv出on9任

D時間都好鬼衰, 迫你online

愛宕l2d正到

你都有玩

日本嗰邊便利店有無艦B餅乾賣
上次搵左好多間都唔見有

新出個隻淫腳強化佢會識笑

轉表情有好耐啦

個post半個月了

日常執笠

正常啦。

今個月尾都唔知有乜活動

應該有聯動啦

開左隻崩壞3做副game

艦B同後勤前線一齊執

少前用嚟消磨時間的確唔錯
btw 爛B幾時有早見沙織配音

手動好難拉, 不了

live2D都係700鑽真係抵屌

玩左咁耐終於可以成為新手第一名

風起了

愛宕我買埋校服
如果有live2d就好了

11月尾

條撚準備

個巴爛左啦

幾靚

口水堅

校服都加左新語音
根本係親生女

幾時有人出cos

cos左上

聽朝5點鐘起身

咁早起身打飛機
仲要打2次

年尾特別忙

唉, 慘慘豬

年尾聖誕SKIN GOGOGO

星期六都要返工揮手區

返shift撚

開ot有錢喎

想死

屌晒你地班仆街

星期六返工果d都係狗

金貓箱 0935

而家先放飯

夠鐘落街食tea

哇，你地返全日咁撚慘啊？

我都係全日撚

放工

回家
無左我就冇人講野

咁嘅討論有咩好參與?

純吹水post

from fb gp

終於有新野玩

魔方同錢準備

無石

200粒輕鬆畢業

終於有活動

好出奇咩

信用卡已備

21730出哥倫比亞
23000出齊雙鷹

而家睇下幾時出鳥海

999999999出鳥海

999999999999都唔出

仲要等到29號

29/11 - 13/12

新手
終於整好第二隻

10000內出
11圖卡1個月就走得

邊到買餅卡係平

等執

一年執365次

早晨

瞓幾多都係覺得好眼瞓

返公司訓

係公司燒油

每日兩次1200，好好專心工作

每日兩次1200根本無法燒哂啲油

爆肝7-2中
日日15抽都仲係冇完美喵

唔駛諗啦

真係抽到執笠都無可能完美，由出世到30 中間有咁多變數

唔得, 我要一發入魂, 出入如火, 命中同埋2個戰列火力天賦

你考慮下入股yostar 買起成間公司可能會仲易d

聽講我有幾個老婆要走黎e 度

d 石幾難打下
d 體用極都用唔完

又玩咩game
你隻延綿呢?

延錦棄左
抽極都無某幾隻廚角好惡玩

咪呢隻

求link

29號先黎 今次一定儲到60萬了

維護完就出艦b 活動

睇過下隻驚點玩
睇落比爛B更加似彈幕驚

cave 出既嘛
彈幕game 黎講難度算低
係打高分難

我記得幾好玩 不過打3星定clear好失智 無傷都可以拎c

啱啦
爛B用腳玩都嫌簡單
玩呢個平衡下先

3個評價
第一總分同第二combo 都好易，隨便都s
係第三clear 次數要人打指定次數先s

推一推先 有排先29號

個post成廿日
推

Mola Mola

新po可以29號先留名

太過養生 d貓應該要好似gbf武器盤
肝死你 十天貓

遲啲法國活動變常駐咪會龜去刷裝囉

佢仲差我一張金圖

而家冇
唔代表將來有
話唔定境面海域變常駐之前道執柒咗

出埋動畫先執ok?

有我大力課金支持一定唔會崩

難道蘿莉航線錯了嗎

無地方課 出多d咸濕skin ok?

咁多隻game黎講應該呢個角色最暴露

最好係咸濕語音加2d live
一直等佢補返開頭第一批艦

暴露唔代表就係好
露都要露得有美感

肚臍肚臍

國際版好危險！

幫佢加返啲衫

細小嘅身軀
天真嘅性格
無邪嘅笑容
講美感係唔會輸俾任何人

LL三寶 ching ho ball

迫人打J

幾時日服都有

有網聚一定比人拉鬼晒

公廁大e

聯動隻game 個艦B角色立繪真係畫得幾靚

Unicorn呢

同拉菲斬係活動送
就拎到

乜鬼黎

竟然有風

仲要執多成10日

終於有新野

改完 做倉管

996？

997 ?

我愛樓主

新活動圖

囡囡圖

可加落新po